返工兩日比人炒左，個原因係咁

是咁的，話說星期六係我第二日返工，咁因為啱啱返工，識嘅野唔係多，所以都係幫令外一位同事為主。當日大約夜晚8點左右，鋪面開始冇客，班經理就抱怨話太早冇客，然後我以安慰嘅態度講左句，咁咪好lo，可以休息下。到9點就比人炒左，原因係講錯野。
巴絲們點睇

另啊 字都唔識抵鳩你俾人炒啦

Sor9sor9，手快快冇check字，多謝提醒

要跑數？

Sor9sor9，手快快冇check字，多謝提醒/quote]
傻鳩傻鳩，下次睇清楚對乜野人講咩乜野話喇

咁咪好lo，可以休息下。

咁咪好lo 可以休息下

我都唔知，可能經理壓力大掛

冇嘅，我又真係講錯野

點睇你都係串緊個經理經營唔好。

經一事 長一智

佢經營好唔好我就真係唔知啦~
不過我以前個經理都係成日咁講笑，可惜佢quit左

又以前 又話返左兩日
以前係第一日?

以前係上一份pt

自己諗下仲有咩可能性啦 好似驚寸人唔切咁

個reason係佢比我嘅，可能我真係寸親佢啦

班經理有股份嫁 咁撚on9話可以休息下都唔撚得 平時做開狗做返人就唔慣

未熟同事習性前真係咪亂講嘢，好易奶嘢，甚至好似你咁慘烈，即時死亡...

可能各行各業唔同掛，飲食業講出黎會好大件事架?

你啱

香港人打工會當自己係老細
好撚好笑架

呢句野係柒，但都唔係好嚴重，笑笑口串返你話無客你都唔洗撈，已經夠。
咁小事都炒，

開名啦
講下都唔得
垃圾公司

咁小事都炒
呢間公司做唔做都罷 早走早著

u face u faith

做人既野，冇公關.....

大公司黎~r___ 星期二

Sor lo engine毒撚做pt消磨時間都要比人屌打

ruby tuesday

PT又有咩所謂

可能對得電腦多開始唔識對人

有啲無言姐，真係第一次比人炒，仲要係啲咁特別嘅理由

佢炒你嗰陣點講

人人唔同

你以前跟果個 份人比較轄達
或者你跟得比較耐 知係度吹下水

都唔知你做乜撚 用你個腦諗下啦 樓上個個又係咁

邊間分店

佢大約係話，你新人一黎唔識太多野，二黎當公司有問題果陣應該要幫手睇下有咩方法可以解決問題而唔係咁嘅態度喎

Sor9sor9，有錯請指正

呢個唔講啦~

呢間嘢出名臭朵仲入去做

抵啦

新仔唔識嘛
巴打有料share?

老鼠？

下次醒少少 因住講多錯多

驚佢有牙咩
你仲有野可以輸咩？

唉，我都係接下free lance過u life算

你答佢而家我見到最大問題係有個弱智經理仔揸住雞毛當令箭喎

想我點解決？作為經理無客都唔識去搵仲要怪d細既其實有無諗過係經理問題呢？

你都識講新人唔識太多野啦，唔通你一出世就識屌！你！老！母！係唔可以隨便對人講既？神童？你不如考慮做返侍應仔啦，真心岩你多d唔好害人啦

你咁想知，咪答你坑口

所以我聽完真係笑而不語

樓主on9 唔撚經大腦講野就係呢啲

奴性重撚到

咁幾好呀 可以休息一下

咁都炒 唔做都罷啦

所以我都係寫下code，想打機就代下打算

都on9
Pt黎咋 收你幾十蚊個鐘 洗唔洗幫你諗埋點賺錢呀
Pt不嬲最撚惡

見你咁想抖咪俾你抖，又唔得？

part time姐，又唔係做成世

𨳒7佢啦 我有方法增加生意 唔撚洗你啦 阿經理

閱
評論：搵唔到潮文元素

咁小事都炒

當人傻架咩

爸打想要咩元素

我覺得如果因為一句閒話已經要炒,呢間公司唔做都罷就

閪餐廳真係唔做都罷
pt想人同佢長工一樣諗法
食撚懵咗

咩公司呀 ? 開名喇, 得閒經過恥笑下班經理

以前讀書pt返過幾間都會咁
我收工
啲同事話你收工就好啦
我話
今晚祝你哋好運啦
點知第二日比人片
又或者
平時好忙
有日得閒
同事間吹水
佢話
今日冇乜客
我答
咪當輕鬆一日半日囉
又比人話

睬佢都有味

宜家係咪覺得公司揾錢人工就會加

巴打爬文啦，唔係好長姐

比人炒左，咁咪好囉，有得休息下

比人炒左唔慌無得休息

即時死亡仲好過係背後陰鳩你啦，樓主應該要還神

香港人的夢想

我又真係想知我pt可以點陰我

唔多去坑口, 幫唔到你出氣, sor9ry

又要日日對電腦

休息吓啦
享受u life又好 intern又好
得閒返pt賺少少零用算啦

係咪潮文，好似睇過

以前就係接free lance接得多，下年又走黎intern，諗住搵電腦以外嘅野玩，點知

真人真事冇改編

星期六8點冇客又真係幾大鑊既

巴打你份工做咩

大唔大鑊我唔知啦，不過衰啲講句，關我_事咩

Bar

笑死

經理係唔想無生意
你做散仔更係唔想有生意

btw 崩口人忌崩口碗
有時唔使咁直接
大家打份工唔使交心
準時出糧就ok

樓主90後？

以前翻第一份ft又係呢種類似既原因比人炒左
所以之後決定翻任何工都係唔出聲算
但第二份ft果陣又比d八婆話我唔出聲唔合群
好在第三份工d人nice就無乜野
所以呢d野都係人夾人 講者無意聽者有心既點都死 樓主唔洗唔開心

人夾人啫
佢唔妥你總會搵到藉口入你

係，有咩幫到你？

屌返兩日工就講呢d

我都講過類似嘅野
大學果陣返過call centre
星期六不嬲少call
班fulltime要追call數成班係到呻話無call入
我講咗句無call未唔使做囉 正喎
好彩班阿姐又無咩野 笑笑口話唔使做就等比人炒嫁啦
我parttime仔唔使追call 次次都揀星期六日紅日返工坐到放工

其實我就好簡單姐，有野咪做，無野做你唔通叫我做埋人地果份咩

我完全唔覺得句野有問題 邊個返工唔想休息
同埋餐廳無客可以點解決
拉d人入黎食？

可以點解決就唔係我問題啦，我衹不過係一個普通的pt。。。

經一事長一智 唔同你番學 老師會忍你
做多幾份工啦 打咩code
畢業有排你打

分明玩野 巴打有冇睇過以前舊登既你問我答post,巴打應該好細個岩岩出黎做野,當拎個經驗啦

炒左咪好，再做落去反正會有另一個理由被炒

同同事講呢句可能無乜野
同經理講就真係幫你唔到

可以上舊登搵一個好似叫囍歡里巴打既post
垃圾工咪撚做啦

屌 以為呢兩句係對聯嚟

星期二d經理好似出哂名 你可以google下

星期二啲經理出名西

真係覺得下下都態度態度好撚煩, 大家都打份工姐, 正常做到野咪得~ 同埋呢句真係點睇都係無心之失, 唔係話有咩咁消極, 甚至佢唔講自己都未必發覺有問題....可能間舖佢真係有股份啦...

以為師傅哥

我極度懷疑呢D說話係咪Trap黎, 專登比個伏你踩..應佢咩都死 或者好多時係佢地自己講野負面就得, 新人就講咩都

賣命以為有得分。分粒黃豆俾你渣。

我有fd做過呢間野 唔夠人就好聲好氣唔該前唔該後
夠人係咁鳩屌我個fd迫佢唔做

樓豬又唔洗咁灰 飲食業係好多西人 呢一刻你可能覺得好唔開心 飲食周街都要人啦 搵下份咪得

如果係咁幾好啊，兩日就收工搵下份，返得耐先炒就慘啲

你經理係男人? 明刀明槍算好
俾著D臭西老八婆，陰鳩你

係啊

搵下先，多謝巴打

唔係你既錯
不過班同事夾唔到
早走早著都好

講d輕鬆野都唔得既話
份工一定係閪工

有次行經德福果間入去睇下有咩食,D侍應都閪口閪臉,即走